中國武漢肺炎

就係叫做中國武漢肺炎

吹呀